［有圖］2男女1爐吉記孖蓋強🔥打邊爐

咁樣猛火啲？

食埋個爐都唔關你事啦

??

我都想同女打邊爐

係....隻手指快啲熟

關你咩事？

其實係 少林絕學 火雲掌

兩位壇數太勁所以用個蓋隔一隔 廢事煲乾水

有冇即刻笑尻佢地

你睇說明書學下點用個腦先